原 來 今 天 是 11 月 30 日

明 天 就 是 12 月 1日 了